林鄭月娥去x左邊?

好耐未聽過佢嘅消息 點解仲未見佢出嚟譴責10月1號? 對上一次聽佢浦頭就係上北京前!

港共又玩緊鬥爭
大陸叫林奠上京, 等於香港10月1既野唔關佢事
所以一哥深潛咁耐逼住夜晚出黎回應
呢D政治手段, 通常係賺唔到大錢既細公司先會咁樣
經理仔互相推波, 冇開會就等於唔關佢事
剩係驚咩獲, 唔係為件事
用呢種模式管治香港, 唔死就難

我好lun想睇佢岀黎講野啊
！